有冇人話到俾我知，財政預算案呢4億5千萬係咩野黎？

政府預留約4億5千萬元推行計劃加深對法治認識及實踐

財政預算案將預留約4億5千萬元，讓律政司推行「願景2030—聚焦法治」計劃，加深社會對法治概念的認識及實踐。

財政司司長陳茂波表示，尊重法治、司法獨立，是香港賴以成功的基石之一，所以撥款給有關計劃。

其實係咪即係洗腦教育？

pish

之前參加過
叫做模擬法庭計劃
晤知關唔關事

屌 咁需唔要用咁撚多資金

4億5千萬可以開幾多場模擬法庭

工程創科果啲就話比建制自己投番標做姐
依啲既油水位係邊

搵人洗d 後生腦，搵保皇黨律師，PR firm, 教育公司你估唔洗錢咩

香港而家只有法制rule by law 冇法治rule of law

見sponsor 黑警都知